啱啱坐297巴士去九龍灣嗰個金髮少女入一入嚟

我好鍾意你㗎，對你一見鐘情，你訓教個樣好得意，留個電話俾我呀！

死開啦死毒撚